預算案唔派錢！陳茂波拒跟澳門 林鄭稱要審慎理財

財政預算案本月底公佈，特首林鄭月娥接受商台錄音訪問時表示，自己仍未閱讀有關預算案，不知道預算案是否有驚喜，但她認為過去一年有龐大盈餘，相信陳茂波聽意見後應該「識做」。對於是否會派錢，她強調政府「無目的地」派錢，過去只做過一次，強調港府需要審慎理財。

不過，林鄭又指，如果政府盈餘較多，應該將錢回饋市民，因為錢放在市民或企業的口袋，發揮到的能量，或許大過政府。2011年時任財政司司長曾俊華向民意屈服，宣佈取消強積金注資安排，改為向18歲或以上的香港永久居民派發6,000元。
上月被問到是否會在預算案派錢時，財政司司長陳茂波稱要「諗諗」，今日他接受訪問時則稱現正準備財政預算案，過程「幾大挑戰」，強調政府較著重針對性措施，要在作出長遠投資和滿足社會期望之間，取得平衡，如果跟澳門政府派錢的做法，政府和社會部分人都表示不同意。

退稅啦 你老母

Dum成幾千億整大白象真係好審慎理財

屌你老母 果時同John Tsang 特首辯論又屌佢守財奴
依家咪又係咁

屌你老母啦起個無用三跑幾千億有閪用?

幾百億起個郵輪碼頭荒廢幾年有幾審慎啊?

仲有班建制垃圾議員開會齋坐訓覺十萬人工一個月又點審慎法啊?

政府邏輯：將d錢一車一車送上大陸=審慎理財
反正唔會益你香港人

高鐵三跑
年年超資
審慎理財

條㞗鐵又話直上，最後得幾班係噉
三跑直情起嚟廢嘅
審佢老母

退稅最實際

派錢得益既咪又係綜援友廢佬學生

屌你老母
關愛基金派錢比啲死窮撚就可以
派比其他階層就叫政府表示不同意？食屎啦屌

再重申一次，啲錢係留比淋病用既，唔係你地香港屎民話事！

咪就係

根本係支那唔比狗府用錢，將來支爆要靠香港儲備幫手救火

屌你老母

有錢都益上面幾時輪到你地

審你老母-慎你老豆-理你阿妹-財你阿爺 啊屌！

傳統公務員思想

唔派最多比人屌兩句，派左之後一陣有咩事就入你數，怪你係千古罪人

一個月派5000啦

每年派6000
起碼可以去番次旅行放鬆下

777話依d係投資未來

衰撚過john tsang 好多
綜緩果d就出4，5糧

派俾d死窮撚就得
我地呢d打工仔做到隻狗一蚊都唔會有
d綜援撚un un腳又袋

換個方式派俾自己友姐

綜援撚出雙糧

地價又炒高 樓又買唔到
首置印花稅又唔減
唔派錢根本就係同本土香港人對著幹

屌佢老母，幫佢開年

政府啲大白象唔使用錢咩
幾時輪到香港人拎

林鄭屌你啦

其實派ok 但未過三十攞唔到咪得

所以先唔贊成派俾後生

dllmcfh

香港搞space x都夠錢啦
Spacex真係投資未來喎

政府射落海都唔益你賤民

屌你老母！！

屌你老母 唔撐政府了

如果狗官話派一千億畀狗共

腥港豬都唔會反對架啦

唔明點解狗官唔做就真

啲錢留嚟比支那狗官貪㗎

選舉嗰時有大把人讚佢『唔應該太保守，同應洗則洗』理念

如果跟澳門政府派錢的做法，政府和社會部分人都表示不同意。

我相信九成人都同意派錢
反對都係啲懶係大愛左膠議員，話咩啲錢應該用喺貧窮基層嗰班，例如民主黨，長毛之類

整個首置免半稅啦

仲有懶係高收入叫退稅

林鄭月娥暗批曾俊華守財奴哲學

留番來送比支那？
當中又會抽幾多水呢？

死垃圾，錢又唔派
香港真係898

郵輪碼頭 港豬大橋 高鐵 沙中錢超支 同我講審慎理財 自己落格炸

市民先洗未來錢陋習派左冇用

講到好似有錢無地方洗咁
無視香港問題
產業單一，樓宇供不應求，人口老化

唔好講港督，老董，個個都hea做，財政預算案、施政報告年年都抄上年

呢班人咁官僚真係無咩用，香港都係等沒落啦

都係聽支那order姐

退稅 改善基礎設施好過
派錢只會刺激通漲

靜係洗多五百億落黎醫療已經人人大叫好官啦

民生就話審慎理財，大白象就揮霍無度

笑死,之前林鄭大人係選特首個陣串薯片守財奴
而家自己當選左又話要審慎理財

逼我佔中

審慎理你班港豬財
阿爺要cap水就全部通過

退税一定好過派錢

仆街，又話派6千

鼠面講過啲錢要預留定畀公務員做長糧

我屌佢老母, 咁撚多錢去搞大白像，仲要cut 醫療又唔派錢,真官迫民反

屌你老母陳茂波，死全家

選舉時就屌薯片守財奴
宜家咪又係行薯片個套。

東九龍線 北港島線 幾時起
全條觀塘線 荃灣線根本超負荷